香港藝人走上前線示威證明言論自由的重要

通過，香港人就會劣化，你我都會

Pish

Push

終於明啦咩班大陸哩
發現自己比人當狗撚係咪好唔服氣
我講你地知你地每個出世就比共產黨當狗咁撚呀

唔好叫醒佢地，咁我地既自由就更加珍貴，香港更加有國際地位

藝象係唔關我事好中立嘅年輕人